利記「大義滅親」！舉報沙拿一項違規行為

利物浦當家球星沙拿在新賽季英超首戰中為利物浦首開記錄，但是比賽結束後他卻捲入了一場小風波。據英國《每日郵報》報導，沙拿在比賽結束後被拍到開車時使用手機，而利物浦向警方舉報了他。

網上的一段視頻顯示，在利物浦與韋斯咸的比賽結束後，沙拿在開車時使用手機，周圍都是孩子。後來他把車開到了更遠，在車流中等待時仍然雙手握著手機。

《每日郵報》稱，默西賽德郡警方已經注意到這段視頻，而利物浦隨後證實，在與沙拿討論過此事後，他們已經將此事告知了警方。根據英國的駕駛法，開車時使用手持手機是違法的，即使是在等紅燈或是在車流中排隊時也是如此。

利物浦的一位發言人表示：「我們已經和這位球員談過了，我們會在內部處理後續事宜。球會和球員都不會對此事做出進一步評論。」

而默西賽德郡警方則表示：「我們已經注意到了一段視頻，據稱是一名足球運動員在開車時使用手機。這已經被上報有關部門。開車時使用手機，駕照會被扣除6分，並且罰款200英鎊。」